民主唔係100個人講同一句野 而係100個唔同既意見都可以互相尊重同交流

仲記得天與地呢句野嗎？
雖然民主抗爭既路仲好長
依家都仲言之尚早
但我真係想知一個問題..
依家出黎 有勇武 有和理非 有港獨 有大中華民主派
雖然依家好團結 但將來我地得到想要既民主
仲會唔會好似依家咁..接受唔同既意見 體諒彼此？
咁先係尊重民主精神
大家係同路人 希望就算以後唔同意見都可以互相溝通 達至雙贏！唔想有一日 今日一齊出過黎既人 會因為政治主張而嘈 好似依家既藍絲同黃絲咁..

自論自由係人人都可以有自己立場發言
唔係迫人同你一樣

［執倉］整理兵器倉庫

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

我今日開過個post 覺得要支援其他地方
好多人唔同意 而且講左點解 所以我理解左佢地既立場
而我都比佢地影響左 覺得可能真係唔係時候
所以希望大家好好溝通互相尊重 理性d去思考我地應該行咩方向 試下代入對方既立場 最重要係割爆都唔割

見到有d手足 人地有唔同意見就話人係警蛆 係鬼
咁只會破壞大家既關係 有唔同意見就慢慢溝通
唔好一開始就否定對方既立場

啱

一推

唔好意思 大量連登仔無
唔岩聽就屈毛屈狗 block 呢批人學人講民主自由 政權係佢地手一樣係極權國度

民主係制度黎，未有呢個制度前，講咩都假

人地原句係和諧
not民主